女仔話自己好難追即係咩意思

只係問咗句做咩仲未有男朋友嘅
佢就話自己好難追
咁即係點
係咪連伍都冇得入

間接拒絕你

要有錢靚仔高大先追到
但佢呢啲女人
好難有呢啲荀盤追佢
所以佢知自己好難追

你說你有點難追 想讓我知難而退

姐係以你既條件難追

出街plan好貴，施主再添啲香油先

其實係想叫你接歌

用黎掩飾自己無人要既事實
本身係人都唔要既蘿底橙 講左呢句即刻變左自己好似有得揀 只係個個男仔都未夠lv同佢一齊咁

條件唔夠，但又眼角高既女仔最岩咁描述

根本女就唔使追嘅，條女對你有好感自然想一齊，條女對你冇好感只能做兵。

無錯

你答左咩

唔想俾你追

想令你知難而退.禮物千奇唔好簡感貴.佢只係要香榭的落葉.整浪漫氣氛千奇唔好驚搞彎嗮😂

收兵